最後已事過境遷 酋長風景已變

再度回想雲加了
往日那位少年
又再路過事發景點
痛傷少不免
仍是會 流淚 失眠
尚記得當天貫心的一箭

我記起那年秋天
飛過一隻心酸小孤燕
半枯乾的枝節於窗邊發展
我記起那年的冬天
半矇半矓困於繭裡面
兜轉緣份未看穿

我感激你曾相牽 多少因怨不相欠
願會於歐聯再倒戈相見

原來有